392 點睇

跌穿45可以即走 目標49蚊
不過呢啲公用股短期內利潤太微
轉番香港公用股好過